有冇玩緊CMB嘅巴絲 (168) 失敗了

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

笑4

極限操作lm

陰臭你先

笑撚到我傻

金絲好嘢

樓主極限運動

覆覆下1001左

一陣收左工先慢慢睇

收工嗰時可能又爆

你sure仲有心機追po？

佢要留定下一個po名

一個姑娘兩隻眼 一個朝早半個post

九巴早退一齊玩動森算啦

leave咗chatroom啦

0match

屢戰屢敗

你未被嗰兩個女女block7咩

block咗，所以上黎9up

我一個都無like到

咁我收番九哥菜價幾多？

單機版cmb巴絲浦頭

留意番，係你單機啫

咁能串

係可能夜晚俾人leave chatroom就會死死地氣歸位

你有女like back咪又係咁
50步笑百步

肯認啦咩

那有switch係手

在

冇乜動力做嘢

CMB啲仔都係讚完唔覆機😔

冇人可以炒我除咗我自己

just do it, you only live once

😂😂like完又唔講野？

已經冇豆like

柳絲靚女黎，快d match佢等佢有得囂張啦

您會5會係like過我但5出聲個個🤔🤔

有苦自己知姐

您search 26歲，wild chicken university, 160cm😃

請唔請人做狗

哇。師兄很進取喔

笑左😂😂

得我係呢間大學，6張pro pic😉

唔請.....我連自己都冇糧出好耐

您係咪寫左no sales no facial 😂😂然後9張風景相？

咪又係0 match

有緣自然見到你份cv

咁諗咩，like曬佢，然後講您連登名，睇下相5相認到💪🏻

反正都高質，就算5係我，您都無蝕🥳

想太多

？ 打錯字？

我傾緊嘅（match過）都是比較平凡😌我相信您有機會比佢地高質，比d信心！ ！

合眼緣, 唔蠢, 唔穿櫃桶底

咩叫唔出你出黎？

冇你呢個result啊

啱

咁樣好咩😂😂😂😂要接力救濟我？😂😂😂😂

呢到好似5比交友（交換什麼的），所以5知可以點幫您🤔🤔🤔

好！我轉左161cm

波台狗靚仔嚟，快啲match佢等佢係到吠少兩句

我比d信心您💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
努力match😆😆

好靚女, 完冇豆

得唔得用返icon？emoji好礙眼in lihkg sry

真

sor

輸到驚唔敢玩

Mon post入人哋場嘛！
我走緊第三轉，攰過番工

agger

讚你都唔得，停火了

我夠讚緊你

nice ball

終於睇到usb絲芳容

sor again我真係p牌黎

毒撚係唔會敢擺pw

又得喎！即轉，比一分鐘我

我

即係我我一次都未放過

好靚女99+type？

我都係咁

趕佢走

你唔係咩

應該已經俾你x咗

新人留名

咦，您搵到啦？黑白相

見到有人nike me(not adidas)想問下除咗sub，仲有咩方法睇到？

都話我26

我都想係

相認pls

應該佢禁錯制
咁可以點accept之後提佢禁返啱交叉

唔怕但開始適應緊

咁開心，你出埋pw出黎賀下佢

等聽日啦

我都係.....

每日有得睇？

[/member]

去咗種菜

唔駛怕, 習慣就好, 時間可以沖淡一切

再出啦雖然我有，但無豆like

有喇

好似您咁即係點

咁後生，咁快驚？大把世界

好啦我好似行緊呢個路線啦

you're not alone

一齊學習接受

Give me five
無咩所謂嘅 係過時過節慘啲

果然係有計劃嘅人！

笑左
咁您應該好享受人生啵

都話無豆遲下先，一係你like我

我打算養隻金毛搵架RS6, 買下餸, 撚下狗就一日

應該有排都未見到

吹牙

您都接受左，完全無我哋呢d半浮不沉嘅無助感

咁快退休

女仔多豆唔怕啦

睇完elite S3有少少滾動

有無呀ching

人都會完呢啲嘢隨緣

老豆絲都好高質
唔係佢我唔入po

why

你講漏左葉師傅

真·明～
如果唔甘心，就再爭取下先

Hack咗佢script 改豆，長期9999

退休之後搵個地方耕下田, 碌下連登, 撚下狗, 買部跑車買餸, 飲啖茶食個撻又一日

真的

見得多就會冇感覺

利申: 某國偽醫護

提早退休姐, 唔緊要架

已劈炮依家係專業廢柴青

想買啲檀香返黎焚書坑儒陶冶性情

好

呢度啲絲打個個都高汁架啦, 係match唔到咋嘛

望住自己每日蝕緊幾多錢倒數幾時上IFC搵耶穌飲茶

我dream car係paramount marauder

唔係, 卑微嘅商家佬

行頭窄, 唔講其實我本職係學生

我係紅色86

冇乜人會鍾意嘅一部古怪嘢

佢擺明踩你場...點忍
btw check ig

唔洗執一樣咁靚

ching，反應有點遲
我改返122cm比您search

巴打養狗？唔咬人

唔𠹌check執緊動森

識唔識自己去廁所

你最弊成日失禁

識唔算大食好安靜唔會chur你出街散步

NMSL

放低pw

我考慮下

大唔大食都話俾人聽咁開放

幾大

屌你...check下啦

笑左

tg講ok？利申just chatting

祝佢哋分手

23狗界嚟講應該算中等年齡？

你sure人地問你年齡？

毒撚係咁

oj, 聽日過嚟啦打埋疫苗

你介入咗咪有

巴打聽日邊到等？汪

咪

無戴口罩落咗樓？

你話邊就邊啦

準備買機票去旅行

呢啲要掟入焚化爐

狗罩難買

一齊去武漢ok？

你朋友話佢係炒罩師

去武漢坐高鐵得啦

炒奶罩

唔係狗罩學系

新post 繼續 會唔會個爆post速度快咗啲

已轉122cm啦喎
26歲

咁人地每次講屌！你係咪會好興奮

屌搞搞下我好似追擊曬成個po d人
我都係走先

咁過黎強姦我吧

Hello 收工了

政府？

米尾，我顯性

咩行業

珍

cctai講既pr公司

差好遠喎大佬

屌曬你地！！！

我先係

我以為係我同行

唔洗返工

幻想自己唔使乞食算唔算創意產業其中一項

好啦，原諒你地
無乜事我出返去做野

做人冇公關, 死得架喇

我都係

倒水落你隻腳呀拿

乞食科

醒啦巴打

唔知咩嚟

毒撚冇去過ocamp

高齡學生

傳說中文系嘅絲打都特別靚女

你22歲呀嘛我23仲未畢業

我.....year 1

中文系特別多靚女
中文系特別多女

like完得0%match到
match完得0%會覆
之後得0%傾得長/約到出嚟
都未計成功出pool已經得0%
同你一日like到5個
都要?????日先搵到個啱傾嘅

你好識安慰人

真係好閑以前我都好在意
依家畢業決定去玩多一年再算

等你包膠

支那term

睇化ed都俾人鄙視到慣

用粵語讀點都出唔到報告啦
用蝗語讀就同音

可以直播？

吓好突然

唔知咩黎年紀細

年紀細講完有無陰陰嘴笑？

正解

[/member]一定文清靚絲[/member]

妒忌我young？

你幾月？

有咗？

0/10

10=十個月懷胎
0=依家0個月？

咁聽日都係黎m㗎

秒回絲係咪like我

好撚柒

佢會講: BB~呢幾日你睇路啊

me唔會

無知一問，行山打卡呢？

我連match都冇

著sport bra水都唔帶行山

但係冇人like我

我返工一定有個公事包可能我老餅

多謝

幫佢影相果個重到仆街

利申:無

有你個樣=fail

Sorry

係所以我都唔打

又唔係鬧你牙rose今日咩樹開始追擊我

你之前過數叫我扮你男朋友嘅服務時間過咗

成5舊水咁快就無咗？正奸商

我直情係黑商

廚房巴咪玩小妹啦

咁串想問人吹水姐

唔怪得你咁憎我

我最鍾意同雄性柒頭做朋友

好彩我唔係你朋友

冇人問我攞tg

Ok

收養咗就私有化架喇點會外判

之前咪講咗我係貓係你主人

我問咗

好彩我係女

Rose ma？

我心諗：你來唔來都成日嬲架啦

盧巧音

梗係買斷

仲有啲橙皮添

Yes 玩緊你問我答

咁我都唔問得了

抵啦

有冇圖

我成日整暗黑料理

關於咩話題

唔知

你放起屋入邊/圍欄就唔會比人偷到
而家嚟得唔得

我都想有intern做

agger, 一答我係學生就已讀

可能係sales

連sales都唔同我講嘢

我出咗去賣菜一陣番嚟quote你

唔通我係學生但係要返工有收入又要list晒出嚟咩

唔知算唔算start up

我都係返去收收皮先

agger, 呢度啲絲打都好高汁

嘢係做唔完嘅吊頸都要唞下氣

準備極限操作

大家唔敢留言？

怕什麼

我要搶1000

助攻

極限操作